祝福聲想你都聽到

樂壇娛圈嘅燈神數之不盡
除左呢4個 仲有冇人比佢地更燈

1 譚詠麟
李克勤到2003年先拎男歌手獎
梁漢文半紅不黑
Mr靜左好幾年 今年先出番黎開演唱會
林欣彤聲帶好似年年都有問題咁
關楚耀一年都叫做有1-2首歌嘅

2 容祖兒
癡親佢都有事 暫時得Dear Jane同張敬軒冇事

3 何哲圖
捧邊個 果個人都會比人公開屌

4 黃柏高
捧邊個死邊個
Sita撞車AsOne解散 依家到安心偷食